仲有 12 分鐘就要輸錢了...

大家準備好未？

豬死了

盤前唔會跌啦 期貨升緊

每日放工前又豬,訓醒又豬,開心無煩惱

買左 SQQQ
左一巴右一巴

最仆街就普升一日陰跌兩日，你買咩都係閪

屌你用返琴日個po咪得

盤前升就仆街 d人搶住入貨
到開市跌到仆街

是
日日都輸錢，連續輸左成個月

環保po

升果日放，跌完入番

股災